其實 90後啲老屎忽都幾雙重標準，我地迷姜B就話我地幼稚，但你地當年中意 Boy'z 就冇問題！！！

Cute <333333

永遠都係舊人勝過新人，同啲球員一撚樣
利申:無睇過啲咩垃圾boyz

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

無鍾意過

冇話姜有問題，係佢d fans痴鳩線

同小粉紅一撚樣，無啦啦撩交嗌

但我無鐘意過Boyz
垃圾組合

Boy'z係咩黎

邊個迷過Boyz?

好驚呢個廣告

無迷過係咪就有資格屌班姜粉

部分姜粉可能激動左，可以指點下佢地

竟然知我鐘意艾粒

細個唔識野 佢個樣都幾一流